既然連登有班人頭腦唔清晰 攻擊連登用戶

不如你地唔好用連登 去用tg啦
講下自己意見都被人話五毛 帶風向

夜晚先有時間出post有咩問題

個個人都比你地批鬥 只會愈黎愈多人心灰意冷

6月 7月 所有遊行 同某d活動都有出

你都幾有毅力㗎喎 全世界都block咗你條一毛 你仲日日出post

我話你假ac都得啦

我16已經支持天琦

你地仲係港豬緊

我開post支持 個d又唔講

Cap回帶 一張圖 同d藍絲廢老唔睇前因後果有咩分別

我會定時換位思考

唔係諗死一邊呀

大家冷靜啲佢唔係一毛佢係大假膠